# translation for Traditional Chinese

Shadowsocks=Shadowsocks

# Menu items

Mode=系統代理模式
No modify system proxy=保持當前狀態不修改
Disable system proxy=直連模式
PAC=PAC模式
Global=全局模式
Proxy rule=代理規則
Bypass LAN=繞過區域網路
Bypass LAN && China=繞過區域網路和大陸
Bypass LAN && not China=繞過區域網路和非大陸
User custom=用戶自定義
Disable bypass=全局
Servers=伺服器
(empty group)=未分组
Edit servers...=編輯伺服器...
Import from file...=從json文件導入...
Import from clipboard SSR links...=从剪貼板SSR連結導入...
Import from screen QRCode...=从熒幕 QR 碼導入...
Servers Subscribe=伺服器訂閱
Subscribe setting...=SSR伺服器訂閱設置...
Update subscribe SSR node=更新SSR伺服器訂閱
Update subscribe SSR node(use proxy)=更新SSR伺服器訂閱（通過代理）
Global settings...=選項設置...
Start on Boot=開機啟動
Allow Clients from LAN=允許來自區域網路的連接
Load balance=伺服器負載均衡
Same host for same address=優先相同節點連接同一位址
Enable domain white list(http proxy only)=使用域名白名單(僅http代理)
Update local PAC from Lan IP list=更新PAC為繞過區域網路IP
Update local PAC from Chn White list=更新PAC為繞過大陸常見域名列表
Update local PAC from Chn IP list=更新PAC為繞過大陸IP(慎用)
Update local PAC from GFWList=更新PAC為GFWList
Update local PAC from Chn Only list=更新PAC為僅通過大陸常見域名（國外訪問大陸）
Copy PAC URL=複製 PAC URL
Edit local PAC file...=編輯本地 PAC 文件...
Edit user rule for GFWList...=編輯 GFWList 的用戶規則...
Show QRCode...=顯示 QR 碼...
Port settings...=連接埠設置...
Server statistic...=伺服器連接統計...
Disconnect current=斷開當前所有連接
Switch auto close TCP links=切換伺服器前斷開所有連接
New version {0} {1} available=【點擊下載新版本 {0} {1}】
New version {0} available=【新版本 {0} 】
Help=幫助
Check update=檢查更新
Show logs...=顯示日誌...
Open wiki...=打開Wiki文檔...
Feedback...=問題反饋...
Gen custom QRCode...=自定義生成 QR 碼
Reset password...=設置客戶端密碼...
About...=關於...
Donate...=捐助...
Quit=退出
Edit Servers=編輯伺服器
Global Settings=選項設置
Update latency=更新延遲
Edit Hotkeys...=編輯快速鍵...
Tips=提示
No new SS(R) links in clipboard.=我認不出剪貼板的"新"SS(R)鏈接...
No new QRCode on screen.=我認不出熒幕上的"新"二維碼...
No new SS(R) links in clipboard or new QRCode on screen.=我認不出剪貼板的"新"SS(R)鏈接或"新"熒幕二維碼...
Current status=當前狀態
No Remarks=（無備註節點）

# Config Form

&Add=添加(&A)
&Delete=刪除(&D)
Up=上移
Down=下移
Version=版本
Any=任意地址
Local=本機地址
New server=未配置的伺服器

Server=伺服器(截圖打碼)
Server IP=伺服器 IP
Server Port=伺服器連接埠
UDP Port=UDP連接埠
Password=密碼
Encryption=加密
Remarks=備註
Group=群組名

Adv. Setting=高級選項
Obfs UDP=混淆UDP協議
NOT all server support belows=以下選項不是所有伺服器都支持
TCP over TCP if not checked=不打勾使用原生 TCP(暫不能用)
UDP over UDP if not checked=不打勾使用原生 UDP
Recommend checked=保留功能
Protocol=協議
Protocol param=協議參數
Obfs=混淆
Obfs param=混淆參數
SSR Link=SSR連結
Original=原版
Verify all=校驗所有數據
Click the 'Link' text box=點擊“SSR鏈接”文本框

Enable balance=負載均衡
OneByOne=按次序
Random=隨機
FastDownloadSpeed=下載速度優先
LowLatency=低延遲優先
LowException=低錯誤優先
SelectedFirst=選中優先
Timer=定時切換
Balance in group=所選組切換
AutoBan=自動禁用出錯伺服器
Logging=日誌記錄
Enable logging=開啟日誌

Remote proxy=二級（前置）代理
Proxy On=開啟代理
PAC "direct" return this proxy=PAC“直接連接”使用二級代理
Socks5(support UDP)=Socks5(支持UDP)
Http tunnel=Http隧道
TCP Port tunnel=TCP連接埠轉發(需要相關混淆插件)
Username=用戶名
User Agent=用戶代理

Local proxy=本地代理
Build-in http proxy=內置http代理(目前有bug)
Proxy Port=本地連接埠
Set Default=重置缺省值
Local Dns=遞歸DNS
Reconnect Times=重連次數
ConnectTimeout=連接超時
TTL=空閒斷開秒數

OK=確定
Cancel=取消
Apply=應用

# ServerLog Form

ServerLog=伺服器記錄
&Control=操作(&C)
&Disconnect direct connections=斷開直連連接(&D)
Disconnect &All=斷開當前所有連接(&A)
Clear &MaxSpeed=重置歷史最高(&M)
&Clear=清空(&C)
Clear &Selected Total=清空選中節點歷史流量(&S)
Clear &Total=清空所有歷史流量(&T)
Port &out=導出(&O)
Copy current link=複製選中連結
Copy current group links=複製選中組連結
Copy all enable links=複製所有開啟節點連結
Copy all links=複製所有節點連結
&Window=窗口(&W)
Auto &size=自動調整大小(&S)
Always On &Top=窗口置頂(&T)
Total Connect=總連接
Enable=開關
Connecting=連接
Latency=延遲
Avg DSpeed=下載
Max DSpeed=最高
Avg UpSpeed=上傳
Max UpSpeed=最高
Upload=總上傳
Dload=總下載
DloadRaw=實下載
Error=錯誤
Timeout=超時
Empty Response=空連
Error Percent=出錯比例
Continuous=連錯
Version=版本

# Global Log Form

&File=文件(&F)
Clear &log=清空日誌(&L)
Show in &Explorer=在資源管理器中顯示(&E)
&Close=關閉(&C)
&View=視圖(&V)
&Font...=字體設置(&F)...
&Wrap Text=自動換行(&W)
&Always on top=置於頂層(&A)
Log Viewer=日誌查看器

# QRCode Form

QRCode=二維碼

# PAC Url Form

Edit Online PAC URL=編輯在線 PAC 網址
Edit Online PAC URL...=編輯在線 PAC 網址...
Please input PAC Url=請輸入 PAC 網址

# InputPassword Form

InputPassword=輸入密碼
Parse gui-config.json error, maybe require password to decrypt=解析 gui-config.json 出錯, 可能需要密碼解密

# ResetPassword Form

ResetPassword=重設密碼
This password is use to encrypt local SSR data.=本密碼用於加密 SSR 本地數據
Old Password=舊密碼
New Password=新密碼
Confirm Password=確認密碼

# PortSettingsForm Form

Port Settings=連接埠設置
Map Setting=映射設置
Type=類型
Server ID=伺服器 ID
Target Addr=目標地址
Target Port=目標連接埠
Local Port=本地連接埠
Port Forward=連接埠轉發
Force Proxy=強制代理
Proxy With Rule=規則代理
#Enable=
#Remarks=
#OK=
#Cancel=
#&Add=
#&Delete=

# SubscribeForm Form

Subscribe Settings=訂閱設置
Subscribe Detail=訂閱詳情
URL=網址
Group name=組名
Last Update=最近更新
Auto update=自動更新
Auto latency=自動延遲
Global use proxy=全部通過代理
Join Update=加入更新
Use proxy=強制代理
Dont use proxy=強制不代理
Try use proxy=嘗試代理
Sort servers by subscription order=按訂閱順序對伺服器排序
Updating server subscription.=正在更新伺服器訂閱...
Add=添加
Delete=刪除
Delete(IncludeServers)=刪除（含伺服器）
every=每
second(s)=秒
minute(s)=分鐘
hour(s)=小時
day(s)=天
Update Selected=更新選中
Update Selected(Use Proxy)=更新選中(通過代理)
Changes must be applied before execution.=在執行前必須應用變更。
Close=關閉

# Messages

Shadowsocks Error: {0}=Shadowsocks 錯誤: {0}
Port already in use=連接埠已被占用
Illegal port number format=非法連接埠格式
Please add at least one server=請添加至少一個伺服器
Server IP can not be blank=伺服器 IP 不能為空
Password can not be blank=密碼不能為空
Password are blank=密碼為空
Port out of range=連接埠超出範圍
{0} {1} Update Found={0} {1} 更新
Connecting update server error.=連接更新伺服器錯誤。
No new version found.=未發現新版本。
Click to download=點擊下載
ShadowsocksR is here=ShadowsocksR 在這裡
You can turn on/off ShadowsocksR in the context menu=可以在右鍵菜單中開關 ShadowsocksR
System Proxy Enabled=系統代理已啟用
System Proxy Disabled=系統代理未啟用
Failed to update PAC file =更新 PAC 文件失敗
PAC updated=更新 PAC 成功
Domain white list list updated=更新域名白名單成功
No updates found. Please report to GFWList if you have problems with it.=未發現更新。如有問題請提交給 GFWList。
No QRCode found. Try to zoom in or move it to the center of the screen.=未發現 QR 碼，嘗試把它放大或移動到靠近屏幕中間的位置
ShadowsocksR is already running.=ShadowsocksR 已經在運行。
Find Shadowsocks icon in your notify tray.=請在工作列裡尋找 ShadowsocksR 圖標。
If you want to start multiple Shadowsocks, make a copy in another directory.=如果想啟動多份，可以另外複製一份到別的目錄。
Failed to decode QRCode=無法解析 QR 碼
Failed to update registry=無法修改註冊表
System Proxy On: =系統代理已啟用：
Running: Port {0}=正在運行：連接埠 {0}
Password NOT match=密碼不匹配
Please add a server subscription and try again.=請添加伺服器訂閱後重試。
Update subscribe {0} success=伺服器訂閱 {0} 更新成功
Update subscribe {0} failure=伺服器訂閱 {0} 更新失敗
Update subscribe {0} timeout=伺服器訂閱 {0} 更新超時
Subscribe {0} repeat=伺服器訂閱 {0} 重复
Update all subscribe success=成功更新所有伺服器訂閱
Update selected subscribe success=成功更新選中伺服器訂閱
Subscribe=伺服器訂閱
Success=成功
Register hotkey failed=註冊快速鍵失敗
Cannot parse hotkey: {0}=剖析快速鍵失敗: {0}
Share Over LAN=區域網路共用
On=開啟
Off=關閉
Latency test in progress.=延遲測試進行中。
The Latency test is temporarily disabled by other operations such as updating subscriptions.=延遲測試暫時被其它操作禁用，例如伺服器訂閱更新中或者伺服器編輯中。
Updating server subscriptions, update latency process after completion.=正在更新伺服器訂閱，完成后將會進行延遲測試。
All=全部
Close the configuration form before updating.=更新前需關閉伺服器配置窗口。
There seems to be a problem with the network connection.=網路連接似乎有問題。
The system time seems to be incorrect.=系統時間似乎不正確。
Go to the Local Agents area of ​​the Options Settings window to set up an available port for the local port.=請前往“選項設置”窗口的“本地代理”區域為“本地端口”設置一個未佔用端口。
Subscription did not return a valid server.=訂閱沒有返回有效伺服器。
Server subscription did not return a valid server.=伺服器訂閱沒有返回有效伺服器。
Logging is disabled, go to [Option Settings] to enable it.=日誌記錄已關閉，請前往[選項設置]處啟用。

# HotkeySettings Form

Switch Proxy Mode=切換系統 Proxy 模式
Switch Load Balance=切換負載均衡
Switch Share Over LAN=切換區域網路共用
Call Clipboard And QRCode Scanning=調用剪貼板和QR掃描
Show Logs=顯示記錄檔
Switch To Prev Server=切換上一個伺服器
Switch To Next Server=切換下一個伺服器
Reg All=註冊所有快速鍵
Reg Hotkeys At Startup=啟動時註冊快速鍵
OK And Enable=確定并啟用
Disable All=禁用所有


Switch System Proxy=切換系統 Proxy 狀態